一人一件老豆老母為你做過最warm嘅事

當年dse唔知啲學校喺邊 老豆事前一早幫我逐間逐間親自去一次搵定搭咩車點樣行

見我新鞋刮腳 晚晚靜靜幫我整鬆隻鞋

知我想食老麥早餐但懶訓 佢平時晏晝先起身都特登個個星期早幾個鐘起身買番黎等我起身可以叮黎食

⋯⋯實在太多太多 不能盡錄
老豆我愛你
大家分享下

冇

實有嘅 諗真啲

有⋯係我細個個陣唔要我 唔係既話我都唔會咁爽可以係外國讀書

細個用滕條打我背脊打到斷埋
用手肘撞落我條頸到

老豆細個帶我食M記
老母一直照顧我
青年時期好憎娘親，大個左做野先知佢幾咁犀利
I love you

巴打點解覺得warm呀 你係咪m黎

肯比錢送你去外國都好warm丫

教我真係教得好好
睇我家姐就知
孻仔真係孻心肝

前一晚唔比飯我食 一起身落床我成個暈底 呀媽即刻煮左9大鬼出黎

病到差d死
老母照顧我

買樓

Come on

生日買部Gameboy比我，個時岩岩出幾百蚊部好撚貴。人工重係得幾千蚊既年代。部機依家重留左係到，雖然已經玩唔到，多謝你呀媽媽

乜唔係遺棄佢令佢比鬼佬收養所以係外國讀書咩

以前比人拉嗰陣幫我保釋，同埋承受班親戚嘅壓力

原來係咁
利申：中文u

巴打因咩事比人拉

同埋返兼職嗰陣夜晚放工返屋企老豆會煮嘢食比我

反水貨客

幫我首期 再幫我供

巴打而家大個記得孝敬番阿媽

老豆煮嘅一定特別好食

係

好warm

巴打做得好

屋企有幾唔掂都好
幾無錢都好
屋企經濟唔洗我同細佬理
俾心機讀書就得

咁你有冇聽話俾心機讀呀

18歲第一次party飲到斷晒片 嘔晒
人地送到我番屋企
訓醒之後
屋企人無話我 仲好關心我係咪失戀
個下個心覺得 原來有人好關心我

＂

離婚

都叫讀緊大學
唔係3大
傳理掂果間

唔開心嗰陣屋企人嘅關心係最warm

咁都warm

媽媽 我想借grantloan
下 你要還架喎 我俾啦

世上只有媽媽好

返左份工之後驚覺中伏，日日都好唔開心想裸辭
老媽子send左個message比我，我一睇走左入公司廁所喊

男人老狗喊左
媽咪煲既湯係最好飲
希望各位父母身體健康

屌咁撚好既

睇到眼濕濕

失戀搞到唔肯食野 一個月瘦左10kg 兩、三個月加埋瘦左十幾kg 但同時都搞彎自己身體
嗰陣臨去北歐讀書
呀爸呀媽係咁驚我身體去到會頂唔住
係咁煲野 燉湯畀我食
之後又同我去行街扮靚

雖然諗唔到 但我愛我父母

幫我搵老婆

帶左隻我同細路都朝思暮想嘅halo2翻黎 屋企好窮

果下真係入廁所狂喊，覺得呀媽好鍚我

細細個最深刻都係同兩老出街買gameboy俾我
都應該唔止廿年
因為當時路過見到人地玩我又來想要
不過成千蚊
扭下計就買左俾我
到而家都仲記得係因為我大多幾年之後先知道
當時嘅一千蚊已經係好多錢
屋企環境唔算太好
但係有d咩要求都盡量滿足我
所以而家到我孝順返你地喇

你真係好天真

結婚前驚我無錢，問駛唔駛幫手，但男人老狗唔想結婚都要媽咪幫手比錢。
最終結婚前兩個月送左層市區八百呎半新樓，結婚當日再比左超過三十萬既金器比我地 。

有錢人

見到呢個我都眼濕濕

屋企人對仔女好唔係理所當然
所以好好珍惜你嘅阿爸阿媽

諗唔到

知道喇

媽媽有cancer就唔得嘅時候仲一路努力保持清醒望住我同家姐 老豆喊住應承佢會好好照顧我地之後佢就好安祥咁走左
好慶幸父母由始至終都咁錫自己
會努力孝敬老豆

好偉大

有日同佢講起屋企樓下部升降機有啲詭異
第二日我返晏放工特登去樓下接我
講緊凌晨一點佢之後要五點半起身返工

一開始以為佢講笑
返到屋企先知佢喺樓下

成日睇我銀包有冇錢

去旅行諗住窮遊，點知塞左20000俾我叫我玩的開心啲

成日唔係屋企，令到我孤獨咁多年都冇乜野 好warm

，ｆ？？一？

｝
＾……沁人肺腑…濾讎竹％土漲曲調[left]山十[/left]
::出

想還債都還唔到

我阿哥話 " 你返黎食飯先咁好"食送"喳"

7個人食, 成7"食送"1湯
當然有D係鳩鳩地開個罐頭

為左睇到我畢業而答應做截肢手術。

BU?

睇見都眼濕濕

養到我依家咁大舊 真係無以為報

小學老母朝早起身踩單車去買m記比我食

細個睇完鬼片返屋企同老母講淆底
佢係樓下等我

天下父母都中意幫仔女買m記